[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [46] 我好...好想...好想要呀...

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為。[/size=6]

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系統卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，有咩事直接開拖就okay，唔使忍住啖氣

肯開1.5.2未

台服營運又撚狗

第一段就炒 做乜鳩...

一陣開得慢又畀你地diu7

屌反正都冇人睇架啦=,=

Play csgo？

Cs生涯已完
其實係街

係喎，差唔多要食女喎，s0r

又屈 我地籃波撚好正氣

玩玩具叫童真喎...

夠薑黎球場嗌返聲先再講

下次貼埋戒賭熱線

貼青山電話好過啦

有咩事直接開拖就okay，唔使忍住啖氣

垃圾仔唔敢覆

台豬邊食女邊睇post

戇鳩，聽日去香港ping pong大球場挑機，兩回做低你

係咪打 我乒乓波都識打少少

打撚，人不在香港

[/size=6]

啱啱收工，有留名既都加晒。唔該

6點飲完latte依加訓唔到+心跳加速，大撚獲

喉嚨好痛呀

靚喎

一番賞黎

咁都有得歐

屌你呢個F賞黎 最撚非個個

隻眼

留名待執

2章都唔開早執早著啦

1章都未打完

我要長草

出活動未呀

要配合c3啊～強行拖遲1.5.2

需要長草+1

今日點人數

1

開主線同長草係冇衝突

你上面先講完要長草

食完早餐 LM

打完種火又一日

傻閪打機不

買緊餸

2

做乜9

冇咩

打9你

買緊餸都可以秒回，痴撚線

買完一半返屋企放低野 一陣又出

3

平時好少飲咖啡，尋日飲完點都訓唔到，跟住時效一到即刻訓咗10個鐘

渣到

佢飲開維他奶

Diu，刻意唔飲架，驚上癮

維他奶都驚上癮，渣到

講緊咖啡呀

咖啡都驚上癮真係笑撚死

戇鳩，我阿哥飲到骨質疏鬆，上咗癮唔飲就頭痛，但份工又成日要計數，焗住飲

Weak ass motherfucker

廢柴先成日飲咖啡，我食維他命就夠使夠用

我了鼻屎提神

打個丁就得啦

台豬你大把女幫你含黎提神啦

仲未買完餸？

仲唔多到屋企

差*

有冇ching一齊打機
mhw shadowverse lol csgo pubg都okay...

一次過抽曬d符
屌你中左加爾鈉

好嘢喎=,=

我要女女啊

中五星仲嘰嘰咭咭

我ok 但我想打rainbow6

冇買，88

好似減緊

Sv 唔係block左港澳咩
利申冇掂年幾

Blcok條丁，你地抗議完官方收咗皮

真？？？

無限期延長直至另行通知

果邊CCC復刻

官方渣到 不如你開台玩Sv 想睇

我C1新手，冇嘢睇，你叫千里開台好過

冇所謂啦，都唔記得點玩

有人睇先算

玩埋日服啦

Me

破產了

你微課玩家，驚咩

重課

魂爺真課長

次次都一單內收工…

適量課金

得閒先啦

美服開到1.5.1了，追上台服有望喎

係d無聊時間擺長草真係白痴的，諗住佢2倍中浪費一完即出咪好又唔肯

希望啲活動延長啲可以放假打，長草又可以少啲

It9痴左線 係咁同隔離post班jojo廚開火

有冇諗過n單都抽唔中既人既心情

好波

我就覺得冇

依啲星星之火唔盡早處理會演變成鋼鍊之亂一類事件

利申：動物台風紀

真喎 中左點會仲理啲唔中嘅人 你愈講人地咪愈慶

不嬲都唔like JOJO廚
呀狗好波!

屌睇下卡通都要吹奏比較，屌嚟屌去，成班弱智仔

真 我就日日都J火影嘅

鋼鍊同jojo廚成日都想迫人接受佢地果套

咪臭係

台豬高汁

打幾鋪，入嚟吹兩句水，一陣可能出街

睇緊，不過冇acc冇得留言

整翻個囉=,=

聽到狂笑聲

火影世界第一

IT9打緊pubg 快入

冇人睇，執了

9b玩apex啦 pubg辣殺驚

千里逼我玩，明明大家想睇SV

仲玩緊？

開住玩，冇水吹，想收台啦

千里頭先話會開台抽泳裝奶光，仲話必課

真?

佢tg同我講

期待

提醒返我由頭到尾都冇佢tg

痴線，唔係我點知

不可告人的秘密

台豬又縮沙？渣ga

有冇巴打可以教下我
新手應該做咩
啱啱買完個帳

要先打種火唷

瘋狂打種火

留低id等呢度啲大佬帶你爆機

你咪大佬

Jm9

呢個爛鬼位執得架啦，成班現充

打mhw

Diu u don't call me

我仲諗緊打mhw 定lol

仁b lol高手-.-

木牌5

開外掛==

打主線

真it9一齊過去uwant app台另起爐灶

以動物台質素去到邊都一樣

長草期長過閪，早執早著啦垃圾台服

Agger 都唔知長草期咁長做乜鳩

有千里同it9兩大高汁會然夠做啦

識波清

你漏汁喎

早晨，垃圾台服執柒左未？

發夢ddos緊佢server

原來呢度每四個就有一個係絲打

日服就係，台服全部都阿叔嚟

禾小學生黎

你就嚟做得阿爺啦

Mata叔不敢面對

點解要咁樣蝦我一個細路仔？

你台主爪牙

Me反獨裁暴政

其他

小恩

20號先開執柒咗去啦

左拖又拖，台仔

早執早著啦

魂爺所言極是！！

最垃圾ser一定係台伏

一日打完個主線去算

台伏開卡池啲時機根本錯哂，月中先嚟開

明明每個月7號開先係正路

講得好！

20號開1001，2星期後出泳裝復刻，3月6日

Omg，棋高一著，王董又贏

睇住份糧劏

陽謀！正面的碾壓！

無活動悶到唔知做咩好

你個名

冇錢了

悶到

20號我去玩日版ccc唔好

對吾住

記得解每週任務

Hi

Yolo

宣佈正式死台
大家可以返屋企

咁你躝啦，依度留翻畀台主自己打飛機

你同佢打飛機

我歡送大家離開，最後走

留到最後會唔會入到異世界

咁我走先，仲想翻工

你想做九叔?

垃圾先返工

聽講你都做過垃圾

我冇野做姐

冇野做既垃圾

Mhw 個新活動好難打

渣ga

我高雷出身

我木葉既

當台服去到日服既進度時候 日服會唔會已經汁左了

台服執先

唔會，台服好快執

係執台服一定執先

負皮咗

快

冇眼睇= =

大家早晨

已經冇人...........執得

好想喊
到最尾都係唔中弓凛

我都唔中

打到冇心機
宜家每日keep住log in算
得閒先打吓種火

我反而係login打QP

大家都係非洲原住人

宜家個ac零石零符

第2章仲未肯排片想點撚樣

今朝login派咗一符，
本身有3石，
但係不夜caster我就麻麻，
黑肉

之後會歪出黎，唔使抽

我都等緊

早

日服抽唔到紫式部而歪隻不夜城Assassin

尋日射咗一符落新宿到
乜柒都冇

阿伯你都唔放過

你又想衝高寶？

幫福爾摩斯組cp

弓凜真係周回神器

自充50np仲有加70%攻擊，再加埋黑杯同孔明真係遇神殺神，遇佛殺佛

冇錯

抽到先得架

下一次all in la

唔使 我用寶三金閃千里嗰隻

歐到

寶1表示跟唔到

魂爺睇左hf2未

未上點睇

Me 寶0

係咩仲以為你訂嗰啲係優先塲

新映間撚屌d飛搶都搶唔到

新映快撚D執柒咗去

23號睇早場勿相認

知道

千里抽咗未

又準備有石派

又中

Btw中左春麗

親愛的御主，您好：

「2019 C3AFA HK」活動頁面正式上線！

在本次活動中將以「傳承地底世界 雅戈泰」做為主題，將還原地底世界黃金國的真實面貌。

其中的「故事牆」區域設置了一個小挑戰，只要累積滿1,001位御主所寫下的小故事，將會發放全服獎勵「聖晶石*10」喔！各位御主一同來分享在FGO中所遇到的大小事物吧！

最後，為了慶祝本次C3AFA HK的參展，將會於 2月22日 22:00發放全服獎勵「聖晶石*10」！

「C3AFA HONG KONG 2019」！

展覽地點：香港會議展覽中心
展覽日期：
2月22、23日12:00-21:00
2月24日11:00-19:00

1001

我有一個大膽嘅想法

10石

你話想要豪鬼 .......... 換啦

係20石，但要靠各位人類惡努力

寫故事有幾難

一陣課金先

會展相認

想去菜街祼跑

另外個ac又係送個抽唔中，用6石就有鑽蛋

即刻諗起d黑歷史

好痛呀

痛到面容扭曲

次次睇返都笑死

要1001個人去寫先難，呢個台起碼每人寫返兩三張先夠

搵d巴打拖幾條女去寫

@千里

佢應該可以拖一隊女子足球隊

之後每個寫十張

成千上萬啦下話

我從來都唔去過呢d 活動

又屈-.-

食女王駕到

千里萬歲.....萬歲.....萬萬歲

以台主之名

其實我幾時由絲打變左mk

unlimited girl woks

Mk絲打(有鳩)

佢講完故要包屌
未講完1001個故已經俾國王屌到生左兩個

本子情節

雪雪聲

goodjob巴打有冇興趣入黎一齊開PAD抽蛋

之後再打一齊打下協力

我冇石抽啦

課咪有

己戒課好耐，
以前追紅奧已經迷失過，
唔會再發神經

紅奧都要追-.-

出個陣係好多人追 唔知點解

個個都咁有錢. gun?

退驚嗰時都有5隻，冇追過-.-

最早期個時個率低到pk
上次10石機已經中返兩隻

早期有d關超高防，
紅奧可以直接毒瓜佢地
而家當然就冇用啦

咁L強運 dim gun

課下金自然都有啦==

以前個個月都課幾單，
你個d課下金自然有係咩定律

邊雲啲FD

無心自來+紅奧廁所妖精

歐人歐語

歪阿周那又唔見你咁講。。

歪阿周那真心慘喎

阿周那都係5星，
歪都歪得歐洲過人

上年up緊黑狗，連歪印度兄弟呀

我都冇黑狗

屌歐撚到

歪到仆街都歐wtf

中5星已經歐，係唔係up唔重要

冇錯，燒死佢

爆力係解決唔到問題，
歐洲人跟住d pick up就要還架啦

幫佢地集氣

仆街仔我非咗成年，可唔可以畀我威翻次...

武藏之後我都冇中過new 5星，
已經睇化晒

嫁王之後冇中過五星

好撚開心呀屌你老母

又中？

課一pack?

兩pack黑石

點解次次都咁撚鳩 好撚想打撚死人

寶5真係冇得輸

屌

千里又曬

你想死，我可以幫你的。

千里，冰魂個菊花俾你屌

你去咗歐洲仲屌乜呢

200石加一隻保底邊度歐

唔計一隻保底 我用30抽中左四隻豪鬼
即係4/30=13.3%
但係六星係20%
邊撚度歐 睇過?

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

只要中，不要屌

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

冲田，狂x，弓凛
全部都唔撚中呀

你知唔知我開服第一日玩
中咗金閃閃之後第二隻五星已經係黑貞活動

證明金閃閃一個打十個

呢3隻我都冇呀

沖田:5單

bx：3/4單

弓凜:10抽

10抽點跟

日服係咪咁鐘意殺生院，強化咁多次

抽強係壞文明 愈黎愈同意

冇錢學人打機，躝啦dllm

千里寶5豪鬼又黎歐人歐語

見到Fate/Apocrypha就唔撚開胃

窮 難道是一種罪嗎!?

本身已經寫得唔算好，動畫化埋仲衰

你窮都可以寶5，何罪之有

你窮條撚，啲錢用哂落club食女昨

又屈

原來冰塊大佬add返我

東出個腦裝屎，handle唔到咁多個角色仲夾硬寫寫pat屎出黎
食屎狗，我屌撚死佢老母

有寫個名係List上面都Add返一次了

即刻比位你

大家打算幾時去

最近運氣好差
事事不順

忌：課金

係由生活事業打機各方面都麻麻

犯太歲

性交轉運

唔怪得你同台主兩個現充咁撚歐

有得搶飛喇,21號

星期六，中午收工行過去

有冇巴打一齊去

星期五走堂去

+1

diu有得睇HF，串過馬撚=.=

禮拜五+1

已經買左21號嘅飛

【《Fate/stay night Heaven’s Feel》x《Fate/Grand Order》繁中版】合作活動

《Fate/stay night Heaven’s Feel》跟《Fate/Grand Order》繁中版將再次舉辦合作活動，進場欣賞電影的香港與澳門地區御主們可獲贈《Fate/stay night Heaven’s Feel》劇場版限定概念禮裝！各位御主們萬勿錯過！

(台灣地區的合作方案將在近日公佈，各位御主敬請期待)

香港及澳門地區獲得各款「劇場版概念禮裝」的對應時間如下：

🔹高潔的矛與盾🔹
進場日期：2月21日至2月27日
換領日期：2月21日至3月6日

🔹黑夜的邂逅🔹
進場日期：2月28日至3月6日
換領日期：2月28日至3月13日

🔹完全的破壞🔹
進場日期：3月7日至3月13日
換領日期：3月7日至3月20日

🔹最快的證明🔹
進場日期：3月14日至3月20日
換領日期：3月14日至3月27日

換領「《Fate/ stay night Heaven’s Feel》x《Fate/ Grand Order》劇場版概念禮裝」序號的方法，以及換領後序號的兌換方法即將公布，請密切留意！

#Neofilms #新映影片 #FateStayNight #HeavensFeel #LostButterfly #聖杯戰爭 #FGO #劇場版概念禮裝

4張飛

一口氣追返笑容的代價

想要伯爵個張

有冇人想知mata真人係咪點

我頭先同佢出嚟食飯

食飯之後呢？

係唔撚係呀

佢真人幾型棍，不過講嘢好低b

係餐廳叫嘢食，啲嘢到齊曬佢先同人講唔要

想知再講

有冇巴打真係一齊去 有啲想見下你地

食朱古力

想睇下台豬有幾mk

你可以約冰魂出黎同佢性交轉運

台主男女都啱

我打7佢就有份

U米8金毛型棍，Me肥柒矮毒撚

你所指既台主係非洲系台主千里定歐洲系台主冰魂？

Diu你咪亂噏

Why not both

成日都話金毛型棍，俾張相黎望望先啦

個個話自己毒，一出到黎型棍到，屌...
唔再信你地講嘢

都應該係 除左我呢啲短撚

你躝啦仆街mk

...

頂你tg icon幾條女圍你一個合照

過多幾日又有得玩M&M

me死肥仔一個

今次真係有圖，左上千里

收皮啦 冇你tg呀

有請梁國雄議員

遮咗樣，勿屌

我屌你老母!!!

Mk proved

撒亞人

金毛

一百億精X戰士

食女王真樣流出

唉 唔玩了

走啦

你張圖邊度搵

你tg icon...

你呃人

不嬲唔呃手足。。

佢地會唔會真係信左...

我冇個條友咁7

貼埋圖仲想扮毒，過主啦

佢tg頭像明明係有個屎塔…

我講緊佢常用tg

屌你咩 咪再加野

屌下次唔敢貼啦，遮曬樣都咁大反應

怕佢啲女上連登睇到知佢一腳踏幾千船...

Mata子一語洞穿真相

大家千祈唔好中千里計

眾所周知個MK金毛有打開藍ball 理所當然佢就又高又大隻 加上又靚仔型棍 上次同佢食飯啲囡囡就係咁望住佢 搞到我勁自卑 仲畀佢指住我個頭黎笑

佢根本就只係想以恥笑毒撚為悦

為左保護大家 我決定都係要企出黎講下

Eson係證人 千里=金毛Mk Confirmed

為對抗mk暴政，醫生都挺身而出，好感動

吾皇巧令

歡迎醫生歸位

推一推MK千里幅相先

ただいま～

你on9jai

今日正月十五 應該要團團圓圓

醫生你返黎啦

祝你囡囡學業進步

醫生早

新年快樂

以後唔敢搞事了

你咪搞囉
我係覺得條金毛mk好撚煩 只係課左兩三pack就話自己爆死 最後明明都有抽中 但就周圍亂吠 又拉隊hey0 冰魂 睇唔過眼
自己又無好似人地咁每個活動都會課幾pack 就話人歐洲 真係好on9

醫生所言極是

醫生係咪已經轉戰日服

棄左就真

祝你今年賺多D

黎緊星期六家長日，
好快就知上學期成續如何，

我以為你係hea玩

有美遊都棄

幾時台服先有美遊抽

執個日都未有得抽

我台服而家就hea玩
每日只係早上清一次體就算 連週任都無解曬

台服長草長到發霉邊有心情玩

我而家係御姐控

姐姐feel嘅囡囡真係好正

真 不過我而家所有有玩嘅game 一啲就棄 其他就hea玩
黎緊返學個邊要交fyp 搞到做乜都無心機

Mba係辛苦啲嘅

無計 我唔返學 屋企就唔出零用錢畀我

紫式部

太大了

我喜歡貧孔傲嬌

Melt

沒有抽 後悔了

日服CCC復刻，聽日

唔抽了 而家都半棄狀態 唔想曬錢

好悶

垃圾驚

我玩戀姬夢想DMM果隻

電話個隻都有H動畫睇 好正

中學我日日都J朱里 J到我傻

唔係大小喬

孫尚香

朱里同雛里可愛啲 講講下我又扯扯地

畫師針對我香 無乜CG係靚

佢哋係魏國派

珍

刀唔G條金毛八婆有咩好丁

我可唔可以跟埋去

但佢啲妹好正

PAD又派100石

去隔離台普天同慶

佛心遊戲

山本>傻葉

On9 我100石抽曬得一彩
垃圾驚 棄左

Okay

屌 點解 可以非到甘

課得唔夠。。

5課垃圾驚

屌 條痴線佬返左黎

你躝得，依加醫生主持大局

好 我訓多陣先

咁你又課飛狗-.-

原來你咁睇我 sad了

你只係敢偷偷負皮冰魂同醫生，笑死禾

知道就躝啦，冇你嘅事啦

見好多人個100石係街霸比人回收晒

都唔知邊個霸0邊個

（笑）

我地全台都受台主逼害

畀返面啲面佢ok?話曬台主 廢事陣間又拉隊hey0

啱，一陣又畀佢踢出台

飛狗係狗也不屌 =/= 辣殺驚

好惡的

前排連魂爺都畀佢逼走

抽曬得1彩 棄了

醫生一定要為我地主持公道呀

不了 你地自願屈服台主的

聯合國倡議將蘿莉，正太等色情創作定義為「虐待兒童」

反對

醫生回歸

去禁撚咗D非洲國家真係童婚先搞呢D二次元啦UN

現實世界受緊苦嘅就當睇唔到 黎搞我二次元

咪就係，淨係鄰國都唔少啦，UN真係多撚餘

屌 啲真係有受害者嘅拐帶兒童販賣人口童婚個啲又唔理 我反而真係想知二次元作品角色嘅受害者又係啲乜

等陣又唔知邊到拎份報告出黎講睇得多會引致犯罪

其實會唔會係佢地都係同類人 認為二次元角色係真實存活係我地心入面 所以唔好做傷害嘅事 估唔到佢地都係同伴

非洲人係撚猩猩

[漫畫][多圖]最近畫緊MK妹H漫

好臭

唔識貨。。

無幼女嘅芳香 點j

又話愛姐姐

嗰個我已經死左

又平行世界，今次咩料

花心

Zabaniya

有冇巴打得閒一齊打蛋龍

一定睇左箱型車

台豬會唔會開台抽黑肉？

戒抽中

孫策周瑜最好丁

咁撚垃圾邊有人抽

一間你又唔小心射左一符中...

果個係千里唔係我

我假歐你真歐

祝你連生貴子

李麗珊話養仔要400萬，不如留返黎課金仲好

你有無好似佢咁個個pool課兩三pack先

呢個廣告害人不淺

咁多年前都400萬，而家計埋通脹可能要600

睇數據就得啦 你估比入場費呀?

真 好公平 人地課得多咪中得多
你學下人地課咁多先啦 可以你歐過佢添

中5隻豪鬼機會率好似仲難過其他6星

你夠課得多啦 懶貓夠課得多啦 又唔見你歐過佢
根本個個人係好運點都會好運
同埋FGO就算無課玩家抽嘅基數都唔細 絕對可以用黎作參考

咁人地係好運過你 你咪唯有課得多到可以追到佢水平囉 你係度吠都無用架

我諗起之前龍珠dokkan battle有人個pool係0%

未中過六合彩算唔算好運

xx基本上每池都唔會多於2pack
而且xx極大多數都係一單內收工

人地又有錢又有運你都吹佢唔漲架
人品好 牌品自然好
你成日係度吠 人品咁差 牌品自然差啦

我最叻係買7個字半注飛中3半個字，
收$500咁大把，
不過都係轉移去老婆到

咁我吠都係吠佢姐 關你？

通常都係隊張廿蚊俾馬會就算，中就中唔中就唔中

我中立人士 你畀人咬我都會幫你

唔講以為我殺左人lol

真人隻揪

你不停人格傷害冰魂 仲賤過殺左佢

邊忽

算啦 當我錯 我唔想上個網都咁麻煩

有無聽過和氣生財

屌過 好爽

我都想要隻豪鬼砌執行者隊

3彩
冇隆

我1彩就係得隆

冇

我係有執行ac中泰王
多火屬腳個ac中豪鬼

笑死

出黎隻揪 dllm

sor9

梳乜鳩 家下叫你隻揪

隻囉

約個期

Now

未收工

左推右推

返工=xx

翻工=狗

安徒生終於又可以拎出黎用了

最喜歡做狗

呢張係咩事

Tatoba!

好中二...

已經有少少mk味

等我黎教返佢

仆街，成個曬衣架跌咗落街，會唔會畀人拉

衰強姦定雞姦？

屌 好不安

個女仔有前途

好似電王個妹妹

其實點解叫雞姦

《清律‧刑律‧犯奸》書：「惡徒夥眾將良人子弟搶去，強行㚻姦者，無論曾否殺人，仍照光棍例。為首者，擬斬立決。」

㚻，姐係男性同性性關係

學到野

即變學術POST

點解係呢啲學術

工科狗死翻去整電腦啦

笑撚右

大波櫻正到驚遲啲睇hf2嗰陣唔小心扯左

做到野

對波太大=,=

係我世界冇太呢個字！

=.=

佢痴線，唔使理佢

PAD server都down埋

MCL 出左22/2

終於執左
利申 免費中司令

想抽神up都抽唔到

有冇人知繁中版
依排有咩好玩？
Keep住login就算？

我都唔知 等緊佢執

入到去乜活動都冇
ap減半又唔關我事
隻game都幾癲下

玩日服啦，台服畀狗玩

已經慢左人地成年都玩長草係咩play

玩左幾年台伏
冇玩過日伏
又要抽又要升過好哂時間
隻game升呢已經慢過閪架啦

出多幾個卡池你條mk又係度叫哂春要人donate你

不了

成班gay講點屌屎忽 然後話係學術交流

反正都執，緊係慢慢玩

所以練完一個老公老婆嘅成就感係超大

絆10嗰一刻真係玩到想喊

Stella 絆十冇感覺

今日又要潛水

同friend子玩MHW畀貝希摩斯SM得好慘

等睇你下晝又唔小心射左啲符同石落池度結果又中

大波搵千里抽

今日個主線唔係好想打。。

淨係想抽泳裝

淨係想長草放鬆身心

你咪又係會抽= =

冰魂：唔小心射左三張符落個池度，歪左黑肉出黎，唉

呢啲咪搏屌囉= =

武則天我黎喇 好想抽到佢返黎奶勻佢全身

Bo5？

唔課啦 我心中當抽到就得

最緊要係心中富有 名和利不刻意追求

你係邊個

咪亂噏，我一定會5符bo5牙比

支持你

醫生的加護

做工程撚真係燃燒生命

真

辭職更稱心

稱心卻不能課金

課金=mk behaviour

True gamer爆肝挖石

返工=做狗

我最喜歡做狗

抽返黎教佢點著衫

我係弱者

升咗幾招技QP又乾哂

下 抽左返黎就無打算再畀佢著返衫

終於收到隻公仔了

開箱！！

其實係琴晚收到

去動物台出開箱文

入嚟撐你

畀我媽笑 男人老狗買公仔返黎玩 又幫佢梳頭同著衫咁

唔啦 非專業人士

咁影法第一眼以為係垃圾筒

有咩問題。。我阿妹都成日笑鳩我毒撚。。

借個妹畀我屌下ok?

No la，壞咗我整唔翻==

我會溫柔 唔會玩壞佢

你都係用翻飛機杯啦

有無妹妹圖 留tg

千里啲閃卡就有

以後叫我妹夫ok?

我地以後就係一家人了 哥哥大人

毒撚相輕呀，你行開啲

因為amiami嘅包裝有極高防禦力 放好多紙入去

好過分 哥哥大人
明明我好錫你妹妹

點解宜家咁少人術職放310孔明午餐= =

因為冇孔明

叫千里放畀你

明明我長期放

幾時俾我地加返你

我而家好友控制到淨係得30個 多都無乜用

係開台前我控制住13個，咩活動都唔洗刷好友，一定全部Show齊

食屎，佢冇凸滿午餐

課啦抽啦

請問你幾時上線？

2分鐘前

我長放架喎

或者我唔係你朋友

隻mk冇鬼用，del咗

又恰我台台主 我唔會放過你

你地經常夾埋一齊恰鳩我地絲打（有鳩）台主係乜意思先

Fgo po警察

我繁中台ruler

發言請友善、尊重、包含。

Del佢都唔得==

一見到包含就諗起尋日時事台個post

請友善、尊重、包含。

我唔會del佢，每次見到佢隻閃閃寶3好葡萄

有咩好野發生?

傻鳩先用金閃

真男人應該學我用幼閃

有冇add過

咁加翻佢囉

入返兩單落去先

正確態度

一齊加返佢啦

哥哥大人 真係善解人意 睇黎你妹妹都係溫柔嘅人

100,101,880,204

溫條毛-.-

冰_黎既

又話長放放310孔明午餐嘅 點解我見係2030

早 返埋最後三日

加埋禾

咁就由我黎培養到佢成為溫柔嘅人

哥哥大人請交畀我

轉返

早
尋晚10石機有冇抽?

竟然抽到我想要嘅 幾開心

仲以為個D 3個月轉老婆掉figure

屌 ............ 廢game

下午4點見

屌 3隻大魔女 你係咪有病

暗個隻唔計啦 廢到pk

下 我好鍾意用

你點用

醫生做嘢唔使你教

做隊長玩暗隊 我廢嘛 乜都無 咪用住先囉

隊野好貴 玩唔起

聖帝仲要用紫色

牙汁好似冇加我好友

呢啲係咪叫被排斥

牙汁係？

Job..

你唔玩pad 緊係排你

講緊fgo..

頭先開未滿

已清

禾刀矛玩

中文拎幾-.-

你要睇眼科，成日入錯台

my wife's favorite color

牙汁你飛狗可唔可以加我

id / 名係?

通當有人add我會對下人名表，
唔係呢到巴絲我就唔理

都島

added

多謝

d角唔係好勁，希望幫到你

我只係咁砌新手無寵玩

前排打隻工龍返黎呀嗎 成十個暗強

no.1 ac得 1同3
no.2 ac有 1,2同5
都係跟唔到

BTW 而家好似吹奏司令，暗魔女做隊員好fit

我鳩砌 唔需要gun

執行做隊長唔係更加好咩

聽日就有得睇hf

識貨！

親愛的御主，您好：

在「2019 C3AFA HK」中，我們準備了許多的限量贈品，讓小編來告訴大家要如何獲得吧！

【報到有好禮】
1.至報到區登記御主ID，且御主等級達100等即可領取「不夜城的Caster卡貼」一份。(每日限量300份)
2.御主等級達120等，則可額外獲得「咕噠子週邊」一份(隨機領取，不挑款)(每日限量200份)

【單抽試手氣】
1.抽中當期PICK UP的四星從者或任一五星從者，即可獲得「亞種特異點Ⅱ紀念杯墊組」及「2019英靈召喚桌曆」。
2.若是抽中當期PICK UP的五星從者，則可額外再獲得「魔法陣滑鼠墊」喔！

【舞台互動】
只要上台參與「聖晶石抽卡賽」及「英靈猜測賽」及可獲得豐富的獎勵喔！

「C3AFA HONG KONG 2019」

展覽地點：香港會議展覽中心
展覽日期：
2月22、23日12:00-21:00
2月24日11:00-19:00

終於有咕噠子嘅紙袋

若是抽中當期PICK UP的五星從者，則可額外再獲得「魔法陣滑鼠墊」喔！

今次仲唔攞盡佢

想要本日曆多d

今日不停咳
仲要返工寫錯左兩張form

希望聽日會好
比人評核中

升職做大粒嘢

今時今日仲有幾多人會用滑鼠墊

唔大粒

如果一個人住我都可能會用

職位唔太需要大，
最緊係份糧夠大

呢度好撚多有錢人，可唔可以資助小弟抽泳裝二期？

要去現場睇住班歐洲人哂卡

同喺呢度睇你曬差唔多啫=.=

現場可以打人

第一次羅生門，我睇住條友上去抽之前接受訪問話頭先係台下抽完酒吞，之後一上台再中多隻

本來可以寶二，可惜

口日去到望住你哋邊個上連登

想去啊

我而家主要就都係玩呢隊執行者 好想抽到豪鬼代替黑saber

我都想有人資助，
有冇金主出現

冇暗天

記得清AP

醫...，千...，冰...

你咪呢度最大金主-.-

我順便砌埋全色嘛

真

想22/24去 有無人gun 相認團

me22去

相認還相認，
千其唔好影大合照，
免得連登聚會張相成日比人攞黎bin c

正常都唔會影 我同蘿莉台出去都無合照
係我同牙木畀美遊偷影左

1.至報到區登記御主ID，且御主等級達100等即可領取「不夜城的Caster卡貼」一份。(每日限量300份)
2.御主等級達120等，則可額外獲得「咕噠子週邊」一份(隨機領取，不挑款)(每日限量200份)

我已經print左個fd list到時攞出去對

咪亂講啦=.= 禾乞衣黎

u裝修都用200pack啦

Diu謠傳黎

因為唔止200pack?

睇戲換禮裝係睇一場就換晒四張，定係要睇四場

怪唔之得美遊係動物台可以搞風搞雨...原來有核武在手

我對上一次課金已經係12月嘅事 仲要只係課18粒

睇到了⋯⋯係睇四場先換得晒

Pixiv白金會員

基本啦 畀錢睇h圖好合理

成個app台你霸咗都得啦

我申請左 但佢仲未肯加返

U up乜9

Mk係咁，以排人為己任

我仍然相信佢嘅可能性

我覺得佢係冇理個fd list

高汁 畀我跟埋你去見老師ok?

唔知有無人會睇曬4場呢

真 上次同千里燈位等過馬路同排隊買野食個陣 佢無啦啦扮射波 搞到啲囡囡濕曬又尖叫 都無so過佢地一眼就知千里正人君子

同人直接收算

係得台服咁撚on9

其實係on9 先玩台ser

呢到全部都係on9

你直頭係on9 之霸

明顯台主最on9

台主都唔係玩緊呢隻驚嘅 佢只係抽卡

咁有米點跟

而你就又玩又抽 就究極on9

你地個個都有米啦，唔駛扮

你最有米

其實你入左伙未

正式動物台引退 想改返個user name 有無建議

我而家真係窮過鬼...
未入伙，師傅整緊啲傢私，之後仲要油油漆，最快都要三月中先搞掂所有整嘅嘢我估

美斯彌賽亞

忙撚到死，臨尾唔記得入game睇下清左ap未

點解MESSIAH叫彌賽亞唔叫美斯呀

點G，班波台狗咁叫

屌 我琴日淨係開左一場qp關 仲要無打曬 今朝先過埋佢

打機啫，搵命搏咩-.-

長草期清體 不了

真 之前為左阿福伊莉雅同小黑絆十 太過肝 搞到而家對住隻驚就覺得好反感

陣間新主線都係skip劇情 打完得閑先一次過睇算 反正過左1章同ccc之後都無乜好睇

【台灣法律】性侵5女後 惡狼假釋再蹂躪2幼女

認真 移民入台灣要乜條件

你已經有新公仔，都係放棄我個女啦

我全都要

黎緊雨季仲可以測試埋窗有冇漏水

真心覺得肝=有愛，好戇鳩-.-

台中台南個邊冇咁高要求

你係咪首選去新北市呀

In sun bugs we 7s

唉想快啲整好...

風化聖地

投資移民200萬or

技術移民，要有公司保

我驚過到去會比人雞姦

想知個邊坐監洗唔洗自己畀伙食

呢度有冇巴打要台版HF禮裝
ME日服狗 用唔著..
今個星期五睇..有就到時上黎派

公司台灣有廠 睇下可唔可以爭取過去先

我想要之後3個禮拜果3張，因為我聽日睇

真心四葉>>>all

個邊有d法例on99，
未必要坐監，
可能用錢會解決到

ching sick ball

講真定講假呀。。鄉下嚟

唔知有冇人會交換 凈係想要第四個禮拜個張

我都鍾意活潑女仔

理得佢 反正都打算係入去踎

揀間最平嘅買張飛就算，好似長沙灣MCL最平

想玩幼女使乜去台灣=,=

有錢我想去歐洲玩金髮添

咁有興趣，tg我

原來係資深會員

你留tg先

不如課長大大順便幫我買埋

唔想畀人狙擊

呢度到底有冇一個正常人…

我都等緊人接濟

禾應該係最後一個

咪亂講啦，得我係正常架咋

我返黃克競嘅 放學都可以過去嘅

不要分得那麼仔細吧

你土豪黎

係人都知你歐洲貴族黎

咪亂講啦，呢度無正常人架

有無聽過物以類聚 人以群分

真係睇四次先儲齊真係好痴線

咁又係既，我都係純粹路過入黎搭下嗲

其實你要解圖鑒用好友支援都得嘅

我們是同伴唷

請提供證明w

但係伯爵同黑狗個張我都好想要

下 唔係呀 我當埋你係自己人㗎喇

我想要黑狗only

自從離開左個段時間 我就決定要成為此世全部之惡

個兩隻抽極都抽唔到，有張禮裝望下都好

你早啲講嘛 我分我一隻黑狗畀你啦

點樣分

又話要毀滅呢度，幾時郁手= =

我決定唔係要毀滅呢度 係要由呢度反攻出出面

唔撚撈了 yeahhhhh

係咪真係約去c3

去呀

冇人約你

怕唔怕比人打鳩

7撚到

我驚你畀人打多D

你打算幾號先 我發現我原來23無夜校 姐係我3日都得

我星期五日都得

睇下其他手足先 我星期五就要射波去 星期日就唔洗

屌爆了

其實你係咪想轉型-.-

我全色隊只係砌到咁

窮鬼隊

暗大魔女愛德都窮

Fgo呢排真係好撚柒悶 原諒我

d武裝全部金蛋 好窮

我都諗緊黑saber究唔究退返做隊長 但我又鍾意黑多啲 早知用4隻凜換返隻返黎

有執行就唔洗攞黑傻做隊長

【《Fate/stay night Heaven’s Feel》x《Fate/Grand Order》繁中版】港澳地區聯動合作活動換領方法公布！

1. 必須持有《Fate/stay night Heaven’s Feel II. Lost Butterfly》的戲票票尾正本（如使用網上購票者，請在入場前到相關戲院票房換取戲票正本；QR電子戲票恕不受理）
2. 使用手機拍攝戲票
3. 透過Whatsapp將照片傳送到以下電話號碼【65132976】或以Facebook messenger將照片傳送到Neofilms新映影片 Facebook inbox
4.成功登記者會於3個工作天內收到確認訊息及序號

(台灣地區的合作方案將在近日公佈，各位御主敬請期待)

香港及澳門地區獲得各款「劇場版概念禮裝」的對應時間如下：

🔹高潔的矛與盾🔹
進場日期：2月21日至2月27日
換領日期：2月21日至3月6日

🔹黑夜的邂逅🔹
進場日期：2月28日至3月6日
換領日期：2月28日至3月13日

🔹完全的破壞🔹
進場日期：3月7日至3月13日
換領日期：3月7日至3月20日

🔹最快的證明🔹
進場日期：3月14日至3月20日
換領日期：3月14日至3月27日

注意事項：
．是次活動只限香港及澳門之戲院使用。
．換領「劇場版概念禮裝」只適用於《Fate/ Grand Order》繁中版。
．每張有效戲票只限換領概念禮裝一次，換領者必須完成上述程序方可換領概念禮裝。
．入場戲票不適用於優先場。
．各階段進場日期均有指定的概念禮裝內容；換領者須於期限內換領，超過換領日期恕不受理。
．同一組序號僅可使用一次，不可重複使用相同的序號。
．任可經修改、塗改、複製或影印之戲票均作無效。
．如有任何爭議，新映影片保留最終決定權。

問人r飛或土豪就直接入場睇4次

PAD另類曬卡黨出沒

你25

我覺得R飛難度好大

我24 唔係25

你身高167喎

都係 但而家好似黑傻仲大力過執行

我係kobe 著24號

台豬肯定成日係條街到扮射波

係，上次同佢食飯，啲人係咁望過嚟，搞到我勁唔好意思= =

我係街唔射波 入樽多啲

仲有冇人敢同你一齊出街= =

講下jer....

MK仔係咁-.-

你想試下

1001 , 夠鐘潛水

推到1000先潛都未遲

垃圾驚！

竟然仲未有人曬卡

轉行玩pad啦 勁撚多仔

你唔講我都唔記得開咗ser

邊個再曬就叫千里打撚死佢

佢點打死自己

大爆死

我不嬲唔會曬卡

抽卡畫面有殘體字

百度翻譯係咁上下

有名你叫中國版分ser

非洲苦主聯盟

1符轉金，dllm 4星

4星都可能會被清算

星四已經好歐...